華爾街日報：香港與中國城市無異 被剔出「經濟自由度評級」

【Now新聞台】美國傳統基金會即將公布新一期經濟自由度指數，有份協辦的《華爾街日報》透露，香港首次被剔出評級，原因是近年政策明顯受北京控制。

美國傳統基金會每年均會根據貿易自由、財產權利、司法效率、政府誠信等範疇，為各經濟體系評分，發表經濟自由度指數，香港曾經25年蟬聯第一，去年微跌至第二位。

有份參與指數發布的《華爾街日報》報道，今年指數將不再為香港和澳門評級，並引述負責指數的編輯指，香港近年的發展，明確顯示政策受北京操控，過去兩年，政治自由及自治受損，令香港與其他中國主要城市，例如北京和上海無大分別。

新一期經濟自由度指數將於本港時間約今晚11時公布。

拜登又贏

一國兩制! 基本法腐乳! 唔評香港第一就係犯左國安法!

明明我滿分 但今天已扣分...

由考第一考第二， 直接畀人踢出校

腐乳華好嬲好嬲

做咗咩衰嘢先會咁

97年7月開始就應該剔出啦

中國香港

腐乳華打左科興未

冇添呀 直接係中國

美國傳統基金同華爾街日報違反國安法，香港經濟自由係基本法腐乳

香港政府攬炒成功

翠翠攬炒派做到嘢

就係要呢d

腐乳華： 比我抖下啦

口交部今次有咩講

之後評級下降，想發債？

成功爭取一國一制

直接Dq 無排名

又話基本法腐乳

腐乳華唔係爭取緊made in HK咩

做得好，唔好比人有錯覺同大陸唔同

我係中國人呀，屌
中國香港緊係要跟中國排名啦

支那又贏
少咗一個對手，支那咪上升咗一位？

做法正確

支持一国

老外政治正確，港共好嬲好嬲就係搞港獨

踢出wto，奧運嗰D啦

一年前！校長條八婆踢咗我出校，佢同我講：香港，你不如唔好叫香港，你索性叫條臭港啦你。

個網頁要收皮了

冇得唔支持，邊個唔支持就係港獨份子

衰過大陸

Gchi
同中國城市一樣有咩咁失禮

政府出聲明未呀

一個中國原則下, 無理由香港可以獨立評分

自己搞個孔子經濟榜囉

係少2個升2位

絕對正確

玩完
要走好趁手

所以呢，一国兩制响2020年6月30日晚上十一時後已完玩啦！

國安法萬碎

腐乳賣晒？

事實

嚮BINGO紙搵緊字砌呀
等多陣啦

求撚其搵返之前的鱔稿Po咪算囉，都無人理

政府冇得打飛機了

中共：一国兩制 基本法腐乳～
人類：歷史文件

基本法腐乳 - 9能華
中共：不用跟從美國制裁

dq人多，而家被人dq返轉頭

做香港運動員遲下應該好快無得出賽
因為全世界當香港係中國其中一個城市

香港已經輸咗

基本法腐乳.....

直接改用人民幣啦！ 愛國點解要用第二種幣？係咪搞港獨

係文革年代，要鬥左有幾難啫

支持香港發行高收益債券

港共又贏

有聲

支持一國

口交部：中方歡迎美國傳統基金會認清香港是中國不可分割的一部分的事實，同時對於基金會把香港剔出評級這個決定感到遺憾，此舉無疑影響經濟自由度指數的可信性，搬起石頭砸自己的腳

中方重申將繼續在香港和澳門堅決推行一國兩制以及愛國者治港治澳，有心人士口中政策受北京操控完全是無稽之談，中方對此強烈譴責

認賊作母

用香港既講法係DQ呀